比利時警察行納粹禮

兩年前比利時警察喺機場拉咗一個斯拉夫人，喺監獄酷刑，包括坐佢嘅胸上長達16分鍾， 最後佢因為心臟停止跳動死亡。佢老婆要求警方調查，依家比利時警方佢哋公布咗一個監獄里嘅視頻，其中一個警察行納粹禮。呢件事被曝光後，比利時警方第二號領導人辭職。

cls

天下黑警一樣黑

做乜9,隻黑警唔知有cam?

視你老母個頻

視乜柒嘢頻

求其推個第二把交椅出去就算

醫院打阿伯o個啲都係咁o者

全世界最蠢最 ON 9 既人都去哂做 狗賊

邊個係香港警方第二號領導人？

xm

如果仲係上年六月至十月 第二把交椅咪丙強

Cls

視頻

其實各國已經混集住九頭蛇既人